除咗有精神病，我樣樣條件都算好，點解會冇女

因為你有精神病

好小事啫
我淨係得精神分裂同狂燥症咋嘛

咩條件

私樓，靚仔，文武雙全，有學識，ielts 7.5

但係你精神病喎

你應該有妄想症

我仲要係十二個黃金聖鬥士裏面最勁嗰個

有咩問題？

gay扮直，仲要精神病

你其中一個人格溝晒d女你唔知，你呢個人格負責專做毒男無女溝

醫生話依樣輕度啫，比起其他好小事

非gay

同我互含
做gay的瘋

我特別啲! 一樣都冇
同問, 點解我仲未有女?

狂躁症有咩症狀
會唔會有暴力行為

你個死基佬仲未愛滋死？

會想殺晒所有人
但係我另一個人格會阻止我咁做

你係大佬定細佬先

咩意思

same

狂躁症又會有第二個人格?
你係咪人格障礙呀

我有自戀型人格障礙

睇左醫生未

我正常嘅時候好正常

睇嚟都冇用

精神分裂唔同人格分裂

駁唔刀 秒

青山都好多女

不了

入過青山未

未

曾揚言不羈的心只愛找開心 快慰過了便再獨行 浪漫過一生 盡力笑得真 掩飾空虛的心

咁啲女係咪就係驚左呀？

我唔溝女，我等女溝

曾揚言不Gay的心只愛打飛機
自慰過了便再毒行
毒毒過一生 日日上Lin燈
掩飾空虛的心

白卡佬好吖
搭車$2

巴打有咩精神病阿？

精神分裂同狂燥症咋嘛

巴打已經睇左好多年醫生？

冇睇
不過應該走唔甩

走唔甩？？？

啲症狀中好多

巴打一直都冇拍過拖定而加冇女先？

就嚟7年了

咁睇下先穩陣d喎
有時網上d野都未必係好準